Lockoff同剎那交換出場時序既話成套Gundam 00故事會點發展

忽發奇想
基於原作剎那一開波只係屈機體玩近戰
而Lockoff第二季出場既時候測出極高戰鬥潛能同擅長中短距離交戰
加上好似話原本天人一開始已經打算招Lockoff入隊
只係Lockon更擅長遠狙
所以唔排除Lockoff可以揸得掂Exia

如果Lockoff第一季揸Exia
而剎那第二季先出場揸00
第一季主角應該就會係Lockon同off
會有唔少兩兄弟既交流場面
二人同傭兵既對手戲可能會大增
Lockoff性格應該會比原本更輕浮同衝動
不過應該無剎那既中二病
同埋王女感情線應該無咩可以發展
沙慈線應該無咩大變
不過話唔定會出現Lockoff flirt 路易絲既場面

哈姆太郎應該都係會同Lockoff打埋一舊
Lockon殺死flag隊既成員
哈姆太郎分唔清兩兄弟邊個打邊個
總之最後都係追住Exia斬
比lockoff斬爆之後第二季都係變Mr. 武士道

Lockon第一季最後點都會同傭兵對打而死
Lockoff係傷痛下
變得穩重返
第二季轉揸狙擊機
為左追隨死鬼大佬既道路
但表面可能都會好似原本既第二季咁玩世不恭

為求故事容易接落第二季
剎那細個都係會遇到李瘋子
但如果李瘋子唔直接比剎那入天人
可能指示veda叫佢去類似天使既部隊做尖兵候補
到左第一季後地球聯邦成立
失去veda支援
剎那可能就去純源潛伏收集情報
跟住又比天人發掘返
剎那就會代替原本既Lockoff幫純源收集天人情報
變成玩無間道

剎那同王女第一次見面就會推遲到第二季劫獄個陣
跟住佢地原本係第一二季既故事可能就會濃縮做一季
最多開一本外傳講第一季個陣講剎那既部隊
點樣幫天人係中東既任務執手尾
就可能同王女會有一啲淵源

第二季Lockoff會指導剎那揸00
00 raiser trans arm下剎那會進步神速
原本剎那同沙慈係第二季既互動就會加埋Lockoff
Mr.武士道見到00似Exia都係會追住黎打
遲啲知道剎那係Lockoff教出黎就會同原本第二季一樣咁想打爆00
不過最後都係會比剎那打低

所以去到結局可能都係無好大分別
Lockoff都係會報兄仇
Anew線無大變化
剎那都會變成變革者同ELS對話

鬼知咩，你FF到咁大

Lockoff係中近槍戰勁
俾架Exia佢咪死咗

秒

不如你寫個故交去睇下

如果阿寶係天人小隊出現...

佢嗰兩把槍有刀刃可以玩近戰
而Exia個把槍都不過係威力虧虧地既豆豆槍
第二季條友都成日拎兩把刀仔去劈友
比把大劍連豆豆槍佢用有可能死唔去